對外輸出紅色資本已滲透？

其實我地係咪應該加強對外宣揚中共紅色資本滲透到每個行業每個階層，企圖以經濟控制全世界！

同時加強宣傳中共管治下，華人嘅劣種文化原型畢露，令佢地加強排華情緒、仇恨

班畜牲準備移民歐美日本！